「廢氣軍師」口號可唔可以對返準六大訴求?

「時代革命」
其實香港加油作用差唔多,
都係圍內加士氣用,
但係講真呢4隻字無巨體意思,
發緊夢果陣可以講,
但係不合作運動面對返群眾時,
應該講返訴求口號?
以家全港大部份人 / 部門因為元朗鄉黑事件而connect
應該更集中煲大鄉黑警濫權暴力對付「一般市民」
不合作運動現場應該更大量將真相資訊發佈而唔係單純阻人返工
將黑警同一般民眾安全扣返埋一齊

而港台尋日都出左集高質既鏗鏘集有齊客觀環境人證物證
由淺入深易入口
有巴打係公共空間直接大聲播好有效果
迫班無知民眾塞住車知道返香港發生咩事
知咩事既都可以KEEP住份反黑鬥志
更重要係高調宣揚返運動矛頭同目的

過去連續運動係chur, 對上兩次都有發夢
雖然無民意逆轉, 但開始有民意疲勞
始終好多都仲係香港人,平日返工, 放假發夢都有個極限
身體撐得住,精神都撐唔住
但係對黑警既施壓的確見效而且唔可以停
所以不合作運動更加要清晰咁對準黑警
比前線巴打抖之餘 繼續KEEP住士氣, CONNECT更多一般人